中銀手機銀行app 死撚左

用支支銀行買賣股票又自動熔斷機制

升市賣不了

頂！入唔到！